突發! 連登出左新icon

出左新icon
下面icon唔打括號就會出現
例子: :o_)唔要紅色條就底線就會出現

= :o_)
= 8_D
= :_I
= B_)
= 8_)
= |_)
= :_X

：X

仲有好多

:_X

= :o_)
= 8_D
= :_I
= B_)
= 8_)
= |_)
= :_X

好核突

辛苦哂

: X

係喎

[/quote]

咁撚樣衰嘅

:X

粒都係你畫

[quote]仲有好多
[img]
img][img]
[img]
[quote]

.......

得咗, THX

貢卵柒

你style

8D

我嗰啲靚好多

Lm

屌唔記得睇quote
又中伏

要放到最大先睇到咩icon嚟

禁落去都知係圖

:o

:o_)

8=========3

dllm

低能到呢

得左了

你點發現？

:l

唔得嘅屌

巴打好醒

靚啲就話撚到狗，咁核突邊個想用

8 D

呢個icon好正

負皮都貪